［突發］支那中央電視台翻牆賣廣告！

你這樣翻、黨知道嗎？

最7佢搵到唔受傷警察圖，拎斷指狗張圖嚟講

推到你7出國際

竟然利益輸送去外國勢力google

反了反了

Push

Twitter 都有大量

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

必須撤查重組警隊！

我琴日都睇到

強國真係7到掩堆隻眼睇

記得睇曬佢最好度撳入去

追究721責任！ /// dab你撐警嗎？

而家好似睇唔睇晒一樣錢